有冇人唔敢自己一個去大學canteen食飯

入到去見到周圍啲人都有講有笑

得一個鐘食飯 仲有時間出去食都冇時間啦

食不言，寢不語。

有咩問題
唔敢一個人落既真係MK格
死都要人陪

自己去canteen食驚比人笑死毒撚

仲要影埋相話比其他人知有人陪食飯
好黑人憎

屌 我都係 自己一個食左one week了

食飯都唔敢
登你老母可憐 生個廢物